[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [30] 準備射到莉莉絲有BB

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode同埋唔好有咁多誤會

最速開新post紀錄

痴撚線標題

又到醫生share本子時間

歐非終極大對決

又miss左1001

我無收埋任何大胸部女孩嘅本子

掛住訓

即是有莉莉絲本子

莉莉絲冇波喎

無心機返工但係又無得推劇情

打到邊

入廁所推

第七特異點咋，之前Hea左無推主線

再唔推就射唔到莉莉絲

公司廁所網絡勁差

所以而家瘋狂推緊

射唔到bb昨

為左嫁王傾家蕩產左 無錢課金抽莉莉絲喇

俾班歐洲大帝抽哂

（笑

特別千里果種5抽寶2

課左差唔多10單先寶一 有史以來最非既一次

咁你搵啱仇人喇

身為非洲大酋長嘅我非常明白

冰魂抽咗你果8單

等我一拳一件歐洲人

自己搵啦

唯有安慰自己清緊孽障

我換完機入唔返熊貓 on99

手機用住ehviewer先啦

算 唔打丁

你大把女食駛咩打J

你google ‘meltlilith hentai’都一堆野啦 搵本子都要我教 教埋你打丁好無

如果公司有健身房就好

都唔係我搵 jm9

雙愛雙殺，冇事都屌下你

打情罵俏

屌 你it9 到時咪又係只會叫你整返好部跑步機
唔通你有得玩咩

收嗲啦

人地已經正名Meltryllis，劇情中暱稱Melt
點解要學班台仔大陸仔咁叫喎

講完，死返過去日po

鬼識整咩，痴線架

好搶口

佢不嬲係咁

蜜運中都咁大脾氣

It要識曬同電有關 例如冷氣 光管 雪櫃 微波爐 WiFi mouse

對你兩條契弟唔洗仁慈

BOOT機啦屌你老母!

再嘈叫你整埋部咖啡機先好收工

你對禾地有好大5會

其實reboot就得，冇事咪叫我-.-

咁都唔識整 下期裁員

想問下win10成日死點搞

我會停咗個自動更新，但係停夠日子就唔比再停，要等唔知幾耐先可以再停 ................ 每次更新出事我都係入safe mode，等佢自動還原

連登標準答案 轉linux

跟住又黎世界大戰

有機會係soft crash咗

係咪要重裝?

私家定公家

我就係見公司成日死

美人呀美人

有機會係hardware太舊，Computing太廢跟唔到系統需求，冇得救

科水就有得救

新機黎喎

冇經費又用電腦用得舒服=唔畀草食又要隻馬跑得快

新機唔代表hardware好...

私家同公家都有code，當然公家唔使重裝就最簡單啦

呢樣真，公司幾部新機個dvd-rom都虧虧地

如果唔關hardware事，我覺得可能係win10快速開機累事或者soft之間crash咗，隔住個mon好難知發生咩事

即係用win10唔好用快速開機?

有機會令Kernel出bugs

私家個部由win7 ultimate上win 10就好少出問題，公家就由win 7 pro上win 10，好多時係更新就loop到瓜柴。

仲有，點解win10咁on9會整個guest出黎，公司d 機要file sharing就硬係比呢樣野阻住晒

尼祿係正嘅...

禾婆

會然尼祿痴線佬過嚟清算哂你地

我咩都冇講唔關我事

搞到我突然之間想抽

唔夠位放種火

夜雨巴呢排有咩網路小說推薦，最好硬科幻

網路小說同硬科幻係對立喎

突然好想打J...

更新得慢可以做到實體書level

全部都係G

我岩岩cap左想upload

今年有冇劍職5星阿福？

又真係幾正嘅
好想後入佢

我仲以為會噴火

硬科幻好少睇
要硬到點
三體d friend?

睇過最硬嘅科幻係地球紀元，完全碾壓所有科幻類網路小說說

比較貼合書蟲口味就硬核危機、明日支配者呢類

有冇片?

幫你唔到

打怪升級都okay...劇情合理就得

咁正嘅

啲comment

尻？

又有鳩

dat ass!!!

屁股

日文:股/尻/臂

招寶具好機戰feel

年年聖誕都出女角，想要劍職阿福

我諗你要喺個post問
修真四萬年
星級獵人
異常生物見聞錄

但全部唔係硬科幻

其他類都得，你有書就推，呢排書荒想死

最近我都係睇小世界其樂無窮
同紂臨

33抽
兩隻劍都係四星尼祿

小世界好唔好睇 睇緊劍來 養到依家一陣就睇曬

又曬

又中

劍來講咩

又中.

修真+武俠

抵燒啦

u bo5 燒埋你

我要5星呀

想逼死我呢啲非洲人

網絡小說寫到軟科幻已經好勁
大部份都係偽科幻結合網絡套路寫出黎

唔敢話特別好睇
不過題材新奇新穎

小世界好睇

白花花的大屁股

紂臨似正喎

冇錢了

冇本戒課啊

搭車隔離條撚屌食到食蔥油餅

你預佢一個月更新得十章

佢本販罪， 驚慄樂園都正

個個都課金
唔通個個都有錢課金咩

老毒販，入口即化

btw
戒課中

冇咁多錢啊

快D。CCC bo5 殺生院

借貸

好多歐洲撚屌蓄勢待發

已經差人好多錢了

唔理，我有210粒

由十月到依家

15粒就夠bo5 放心

R州人

點跟

又變GAY

39

尋晚已經射左三次

二乃呢

畀鬼父調教緊

二乃黨不願面對
要怪就怪四葉啦

關四葉咩事

佢帶走一花，令鬼父可以出去搵到二乃調教成晚

Xm

風太郎會出嚟英雄救美
順便食埋二乃

總之39會係最後贏家啦

agger 最多加埋一花3p

係，大團圓結局

二乃臭G見MK仔就狗衝

#Xm

估唔到你竟然會畀人fake咗...

呢招玩咗好耐啦喎...

我check埋 reply有code先諗住試下,都係中伏

得咗

勁

39一睇就知係炮灰

MK仔唔識貨眼光係咁上下

猩猩唔識貨

審美觀差太遠

係咁玩

笑撚左 成班唔接受現實

食屎狗! 39 no1

今次連秀吉都唔撐千里

撐唔住，因為39 no1

今晚就等千里回想起咩係人肉噴水池

三玖bb天下第一

唔係個個都變到

機戰t 出左特典歌list

Gridman出咗角色曲

mo人

唔方便上黎

原來我只係Angramainyu

好凍

好眼瞓

短袖+薄羽絨

著緊大羽絨

係被竇

呢d天氣好好瞓，根本就唔想起身

我

凍

一個不小心，射了波

邪惡

凍死人咩

幾時先回暖

冷手打過熱JJ

It9都學人射波 返到去就叫你整冷氣

有幾閒，反正啲嘢都做唔完

而家1X度唔係好凍，幾舒服

腎虛

都未凍到痾尿有煙

尿仍未冷

拉長活動

個個偽毒都失哂蹤

真毒報到

唔撚洗做咩

正

好凍 唔想離開張床

你outdoor撚表示⋯⋯

屌你老母臨放飯先見到嘔心野

仲要係海邊 橙

乜野

頭先行入廁所即刻見到有格馬桶好似俾核彈炸撚完一樣，成個馬桶入面個邊都係屎，到底d人點撚痾先會痾到咁，我完全理解唔到

好講唔講，講依啲

好彩我12點就食完飯

俾果個畫面完全震撼到，以前去強姦大國同鄰國d馬桶都冇咁變態

清潔阿嬸好慘

佢日日都係到屌老母，咁我都好同情佢，公司有D同事真係CHEAP過生番

親愛的御主，您好：

Fate/EXTRA CCC特別活動
【BB醬的逆襲 在電子之海相遇吧！】
即將開啟！
準備好與『BB』一同來一個美好的渡假活動了嗎？

活動期間：12月14日(五) 16:00 至 1月8日(二) 22:59

◆活動概要◆
限時活動Fate/EXTRA CCC×Fate/Grand Order 特別活動開啟！
活動限定從者「★4(SR) BB」登場！
推進主線任務，讓BB改變心意進而獲得她吧！
由Fate/EXTRA CCC原作者奈須蘑菇親自執筆，給各位御主獻上有史以來最大規模劇本容量的特別活動，敬請期待！

◆活動參加條件◆
僅限完成通關「終局特異點 冠位時間神殿 所羅門」的御主參加

BB

我個邊無乜廢中廢老同事

好彩食完飯先上水

你地一日有冇飲夠2L水

之前office有 因為去廁所方便
但落site就唔會 因為如果係上面做緊野去廁所的話就要行返落地下先有流動廁所 仲要無得洗水 所以我會去附近商場痾 勁唔方便

咁樣好唔健康喎...

坐office表示應該都唔夠

無計喎 無理由你做做下野一半停曬手去廁所 來回都無左3個字

日人很困擾 支那人要求用女體盛招待 又嫌髒拒喝「裙帶菜酒」

我有錢都想試下玩

有一種病叫Excel病

真

午安

又啱啱起身？

Yes

冬天係咁

我已成雪條

你係咪赤裸上身做野

赤祼著安全帶

Hanti kamen！

連出2粒膽石好爽

一凍就死post

等星期五表演

表演寶五

係 目標20抽KO

20抽娶白貞

支持寶5白貞

天氣凍，字都懶得打

翻工翻到懷疑人生？

變撚左做雪條

希望星期五可以中5星活動禮

希望可以一符中

尻槍應該唔夠2隻4星黎

著多幾件衫啦，尤其戶外工作

試過前年冬天入南丫島 個日又落雨 凍到出唔到聲

全日忙到冇時間上黎9 up

一早射咗波，8舊水換一日休息，爽過call g

試過上年定前年有幾日得番3-4度
走黎壞熱水爐...

8舊水一日

@醫生

未試過因為凍而射波 通常天氣越凍我會越醒神
但一收工去返暖嘅地方 唔洗30秒就會攰到瞓著

可能我廢，會凍到諗唔到嘢

我都係轉返主力玩日服算，繼項羽同林峰之後，又30石中尻槍

變幻球

清算25

今日攰到想打個飛機都冇精神冇力

叫人幫你打咪得

邊有人會幫我打？

振夫綱

我正式宣佈！

好！凍！呀！

毒撚嘅我攰到乜到唔想做，只係想返去食完飯沖個涼就攬住瑪修瞓

洗撚你宣佈咩

呢句啱聽

投降啦 頂唔緊啦 幾時回暖呀

比家暖下

外借老婆

雙重應節喎

一凍就想攬女

食埋咁多Double May仲唔夠

我食個啲係假嘅double may

有女先會諗攬女
.

ME 7頭

假波定人妖呀？

u mk著superme同easy

本台最大mk+25

個個係dr lee囉 我真毒-.-

都錯 係從來都冇

你估下佢地信我定信你

依啲有好嘢食嘅mk一定要清算

日服新寵好撚正

千里:家底好25碎死mk偽毒歐洲人

有人咁諗我好開針

去得澳洲讀書就知咩事啦

上開5p成日打5p字

偽毒confirmed

我係你度學返泥-.-

冇做過依啲嘢，咪屈

講中晒佢

係 你地好醒

出阿提拉係咩玩法
我要大屁股呀

懲罰歐洲人

駁唔到

米曹la，吾想髀人告約束昨-.-

做咩自回咁慘？

都話我真毒啦

你條偽毒又扮，之後星期五又直播十抽收工

.

好彩上次冇開台
如果唔係又話我迫害

U五呼符寶三左金閃+高文+2030

都唔知邊條仆街九up我五抽

歐撚到...點跟？

又信

你自爆，冇人屈你喎

Agger, 兩次親眼睇住佢十抽收工

你自己話5下
全部都有紀錄
中高文金閃2030
當時你串咀個樣都依家仲有印象

竟然發生左依D事

我係話唔止五十抽-.-

事實勝於。。。。

做到嘢

打漏左"起碼"姐

歐到

我地唔想重開清算list，千里出嚟自裁啦

點自裁

嘿嘿嘿嘿嘿哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一死以謝天下！

唉 潛

一潛就死post

仲未升

半夜三更唔使訓咩

好想射波但冇得射

天氣太好瞓

為勢所迫牙清

我射埋波嘅話成條team上晝冇晒人，冇計

法不責眾喎

Me廢嘛

+u！

邊個發明返工

可恨嘅資本家！！！！

我好鍾意返工

如果醫生喺幼稚園或者小學返工我應該會信

毒男港鐵自瀆被擒 哀求「畀次機會」

做乜撚要自我介紹？

鬼知咩 如果你明佢諗法咪一樣係犯罪預備軍

呢個台有邊個唔係

我本台最正常一個

岩，fbi老友！

最正常仲唔係我

白生你又幾有道理，但你唔記得左小弟先係最正常嗰位

人生贏家有正常人咩

正常人

九龍

Me肥醜矮柒四眼油頭窮毒撚一名

米串拉！

講事實冇人信...

千里話自己non-mk都冇人會信！

佢真MK, me真毒撚

大家早晨

聽日要去運動會做義工，深潛大半日 ............ btw 醫生係咪好想代替我去呢

見到咁多蘿莉做運動揮灑汗水，我怕醫生齋睇都射到精盡人亡

其實蘿莉range係幾多?

我覺得係小學階段個age

主觀睇法，應該每個人有唔同範圍

Judge a loli by their looks, not by their age. It's stupid to define a loli by their age when they can be given any age.

一般指小學或以下掛，以前睇漫畫見有啲係定義做某個歲數之前就係，有啲就定義係初潮之前...都幾變態下

大屍

以三次元計應該用AGE計比較好

但係有d個樣同身型，著咗蘿莉裝都唔L掂，咁好難搞喎

唔L掂嘅意思係？

著上身完全冇蘿莉feel

咁就安全晒

報得驚

禾意思係唔怕畀蘿莉控騷擾，安全晒

仲差30粒種火

先30粒

信念

一定要寶五到白貞？

涉以200元誘拐8歲女 21歲入油員被拒保釋還柙候訊

蠢撚

應該都要坐幾年啦

200蚊

聽日開

中!

想做個朋友姐

手機換左電 成個人都精神左，仲可以肝fgo 了

fgo要肝

精神！

淨玩抽卡

圖 依家加野p站大把

不嬲唔用爛鬼p站，我地台用開E站

自己擁有>睇人地圖

依度有冇弟兄係驚度冇加我fd

小妹好似有

升咗lv問下，應該都加哂

WHOAU
IMFINE

驚名都島，mo加？

岩岩del jor

你又咩事

都島 是你

醫生棄驚唔洗你教

55..

老實講見到你隻劍蘭90Lv就忍唔住笑

咁我非洲人嚟。。。
冇5星用好正常

自給自足好野黎

自我滿足好野黎

咪串啦...最多掛翻其他劍

好明顯頭腦發熱
比班強盜黨台仔吹幾吹
就射左2個盃

其實真係幾好用，次次高難都用佢過

配服

Diu真心都串

冇課金都咁串

一陣矛頭又轉去你到

依度越嚟越唔友善

我騎金都射到90

諗住留比奶光
點知抽唔到就好笑

一幻想到玩咁耐為左抽奶光點知抽唔到

冇抽唔到，只有課唔夠

講到未出過奶光咁
槍奶

老屎忽又串，千里第七章左右先入坑

我玩到而家真係未復刻過

佢雖然第七章入坑，但憑歐洲人光環d 5星多過呢到好多巴打，包括我

你唔包含 點有善

I'm not gay like u

咁我留名待笑

聽講你差唔多齊五星

你D消息邊到黎，完全唔準

夠薑開box

一陣貼圖串親我地

香港竟然咁快有得睇

世界大戰抹黑宇宙了

老婆可能唔肯陪我睇可以點

揾千里做你老婆陪你睇

佢要陪醫生唔得閒應酬我

台服post聚會去睇戲咪得

到時個個又著哂實編衣時出黎

Shut up！Mk boy！

唔知今年送咩禮裝

打招呼個時係咪要叫 .............. stella

Mkboy千里：你係咪果個goodjob 呀？

Mata：唔係...我係我叫mata...

己經預想到咩情況

點會咁快真名判明
我上次同蘿莉台食飯大家估名都玩左15分鐘

無課小薯講錯野求各位大佬原諒

比最多人估中要請最少人估中食飯

可以喎 但我同千里見過面 點計

你地兩個估對方個時唔計咪得

上緊機
聽日16:00歐洲見

詛咒你墜機跌落非洲

公幹？

屌真心咗

聽日16:00準時潛

盡情恥笑我啦

聽日16:00 一符中

唔抽乜事都冇

冇石又冇符.............飛機都冇得搭

你不覺得人有兩個腎有一個是多餘的嗎

身體冇啦啦少緊d野野

黑色打手警報⚠️現正生效

戒課保平安啊！

裝修啦7頭

沉淪過pad抽紅奧之後已經怕怕，而家淨係等福袋個時輕輕一課算

食過未

未喎 唔近個頭

翻香港之前又話翻嚟一定食

咁我都未返去...

聽日真。飛日本

屌你老母歐洲MK狗

屌你老母今次去食架妹

同呀哥同fd hehehe

去邊度玩牙

大阪

識玩一定要去環球影城

去過一次 唔太想同仔去...

兩條麻甩佬去環球影城諗起都

咁預去幾多場

我都就黎去

6日 一日去滑雪

兩條麻甩佬去滑雪諗起都

滑雪有四條 所以唔

兩條麻甩佬加多兩條麻甩佬諗起都

毒男列傳】連番溝女失敗 苦笑等足28年

屌...識得佢
已經兩年仲loop緊

好似見到自己咁

我可能仲毒過佢...仲要冇佢身型咁好同咁靚仔

Me2，ho自卑

不要再說了

屌你已婚

咁啲七老八十住公屋嘅阿伯都可以同後生佢幾十年嘅北姑結到婚嘅，唔代表啲咩

人類既贊歌 就係勇氣既贊歌

痴線究竟英雄之證點儲，見到有人2千幾蚊

不才有2百幾蚊

得番2粒
仲未升完賢王

我都有200甩 想升金閃但冇輝石

原本5百幾 六章出左之後 得返101

輝石真係好難刷

等聖誕

狂之秘石唔知點解冇晒

日服已經出緊物二次無限箱台服都未出

CCC都要聽日先出仲講無限箱...

日服同台服比 笑4

之前唔刷多d

本身日服營運本身就係將無限池逼埋一齊出
等你冇得儲種火爆QP唔夠料升角
之前3連擊唔刷冇得怪人

個時啱啱玩 唔知咁緊要所以冇刷

下次就係Nero 聖誕 贗作 百重塔 4連擊

而家等緊尼祿祭、聖誕同贋作復刻

刷撚爆！

百重塔有無限咩

記錯 不過多料送
要刷係FA

好難相信係真人真事= =

溝女=？

終於食飯了

好撚凍呀！

滾一滾

返工點頂 我頭先又訓左陣

為兩餐

千里講嘢真係好串

又中!

矛心

rich mk子

三等份花嫁

終於考完試

辛苦牙清

聽日仲要返工

屌你老母唔撚柒想返工啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！

唔返工冇錢課

但我戒左課，咁...

真是戒左

我今個月又課左金了

...

感覺到呢度班歐洲撚屌已經磨拳擦掌課定十單八單準備寶五晒啲pu角

30抽 不能再多了

30抽白貞寶五？

要求唔高
中到早見就得

牛肉丸 deal?

佢打錯字 係30pack

屌，點跟？

一陣坐飛機天然避開歐洲人迫害

你下晝就邊搵日本妹含到雪雪聲邊做歐洲人五符抽到寶五呀嘛

忙到仆街

賊喊捉賊啦你

我有禮裝用下就ok

Me邊喊住炸薯條邊睇住你地班歐洲撚屌曬咋

小心等陣部電話落埋去炸

唔抽一池

每炸好一盆薯條就抽一下獎勵自己

禾好小心

用剩低嘅石單抽出奇蹟！

啱啱好夠種火升完天草

大家早晨

睇小朋友跑到真係搞笑 #heh

女女考試未

好慘………放完聖誕假先考

佢地好多跑唔到直線，會跑過隔離線

以往我個邊中小學都係放完假先考
但今年見好多都已經考緊試

今日陸運會？

係呀……我以為做義工要做到3點放學，點知係負責一二年班短跑，10點半就收工，而家係看台可以hea到放學

清體呀咁多位

係看台冇野做，剛剛清完

專登請日假

我個女出世之後，一年15日假都唔係屬於自己

今日放3點，補習社又唔會幫我去運動場接，點都係要放假，咁不如順便做義工

去完運動會仲要補習
無人性

岩

今日唔去啦，都冇功課做，所以我咪放假湊佢返屋企休息

尋晚我個女唔聽話，我有兇佢運動會之後帶佢去補習社

傷害小朋友心靈

係……喊晒口又谷住度氣咁

搵醫生安慰下佢

今晚大家唔睇官方直播都掛住上去等拎石呀

班台仔實睇，冇嘢好驚

谷氣樣好可愛

唔夠數先算

清睇得夠開

我係好想煎巴佢

我都想煎你一巴

中

開都未開呀清

佢應該搭錯機

中發白

往非洲的客機好快到目的地

本身都係當地 飛乜撚

南非去東非

咁非洲都好大，都可以南去北or東去西

JOKE

義工午餐，頂到放學食個下午茶 fit晒

我以前最開心就係可以食運動場入面賣嘅炸著條

低年班唔比買小食，起碼要到3定4年班先可以

幫佢買 廁所門口交收

請教鬥獸棋真正玩法

睇到好想玩

個午餐有雞脾

阿女個餐同我一樣，但係佢唔係好欣賞，放學第一時間都係同佢下午茶

咁多肉豐富呀

雞脾個樣

冇乜滷水味

啲細路一定嫌乾唔食

有得食仲嫌

DA終於出攻略，今次慢過閪

睇DA

今日又忙到成隻狗咁，屌佢老母

管他破刀還是名刀，能用的就是好刀

可能問呢到d巴打仲好

你睇哂佢成片廢就可以做廢人咁濟
係度問得幾多

今次啲BGM應該有七章level

被選中

主線果隻迷唇有冇方法打死佢呢

小朋友個餐要比錢架，雖然係$18

18蚊

學校用邊間供應商

我小學邊有陸運會

丹尼 ……… 平時d餐又ok，阿女又冇投訴，係今日就差d

我小學陸運會攞過幾個跑步獎牌 不過全部都係銀銅 未有過金 到中學直頭做摺友 乜項目都無參加過

我小學都冇陸運會，中學係中一參加過推鉛球，之後年年就係看台hea

中學規定一定要參加1-2項
唔參加就要做工作人員

年年參加跳遠是9但跳就算，田賽通常冇人理，徑賽好西煩

最弱智係唔可以著運動服出去食飯
逼你要帶校服換

我果間直情唔批準出去食

我個間畀 不過附近得一個熟食中心 所以我都係自己一個去7仔買個飽就係周圍行下 到夠鐘就返去訓晏覺

另外係除左小息外唔準你周圍企
一定要坐定定係看台

咁嚴嘅

正喎，中學果時得工作人員可以出去買嘢食，年年都要幫學校做IT狗先有得有得出去

溫馨提示：CCC睇主線果陣最好帶耳機

我個時陸運會同班fd入殘廁打mh

真男人唔戴耳機，仲要開到個mon最光，音量較最大

睇人講有特別野聽

留名等睇你係公司開住聽

玩飛狗主線不嬲戴耳機

四腳獸

八腳獸

會定時點名
3個叉當你礦課

人形蜈蚣

陸運會點樣點名，有班去咗參賽果班人點計

M記咁撚嘈，啲鳩歌又播到大大聲，唔會有人聽到

你到底做邊間老麥 搵次去你間舖搵聚會

薯條放題

脆弱雞翼放題

港大生酒駕 波子鏟入舖

真係人生贏家

有參賽表有得睇
看台分顏色後強制分班分年級坐

梗係連登最有名嗰間金鐘分店(勿相認)

間鋪慘，問有錢佬拎賠償

個個新人都係炸著條
我就take order 請珍惜

一陣出6c信反告你

痴撚線，我果間分完4組任坐

通常有d女學生著校裙坐最高

屋企有錢，人生贏家，非禮畀人拉都可以有7次機會

me男校。。。 6運會點完名走人

有時啲支那人同咖哩佬講嘢一舊舊都唔知點幫佢take order

比表佢睇，督督督

同佢講：朋友，你番印度吔蕉啦

港大情侶學生墮海 24歲男生搶救4天後不治 盡捐器官遺愛人間

第六特異點都未推過
睇怕ccc活動與我無關

點解唔推?
日服到依家都唔未復刻喎

冇時間
我唔係成日打

又有石呀

痴撚線

FGO已經係最HEA既手機GAME

主線減半去到活動完，趁機會刷啦，BB一定要拎

對於咸魚玩家 其實有乜角色都無所謂

你有伊莉雅就夠啦

主線推到最後打所羅門果度，但係好友無雪城B叔大腿抱點算

呢度大把啦

點會冇，出到聲幾廿個大佬(包括醫生)狗衝出嚟迫佢用

打所羅門有2塊午餐肉亂打贏
仲可以打耐D聽多幾次首色彩BGM

我放左喺support list畀人用

但而家冇位加新人

我雖然有絆10 但技得744 同得寶4 廢事獻醜了

寶4都唔上，我得寶3更加唔好意思拎出黎啦

B叔得1技係有影響力，其他都只是錦上添花

升心眼好重要

用歐洲魔術打死魔神王

雪b加特斯拉院制服 合埋眼過終章 蓋提亞尿袋 好使好用

清識玩

原來冇得一日爆機

課長思維

Me得寶2...

700日冇B叔

課石+爆肝都唔得？

仲有20分鐘就可以呼吸歐洲既空氣

但你有寶四...

你知道嗎？法國位於歐洲喔

有能力 但時間一定唔夠

有錢嘜都得

我已經……沒有石頭了

要等主線開

仲有10分鐘就要睇啲歐洲撚屌曬卡

潛水去其他台算

成班撚屌黎

Agger

以上話人撚屌個批等陣個個係度

用呼符抽一池

然後210石中出殺坐丸

開波

60抽唔中
但中咗活動禮

咁快

迫不及待迎接我老婆BB

用哂五符抽
中四星活動裝同passionlip各一
收工
得一百石留黎抽泳裝

第一個十。。。。
[url]
[/url]

有配音既劇情

呼符大爆死

我屌七你，歐洲人

30抽 14星禮 25星禮

20抽大爆死

殺生丸幾號先開？

應該一星期後

真係一定要開聲玩，bb語音真好聽

留石

希望30抽中到

我70抽

5星禮裝係咪得王哈岩用

寶二先有用喎

武藏都ok

me 要bo5

淨係拉克斯把聲已經

70抽bo5
你估你同千里有關係 就會歐

痴線巴哈有條友10抽寶3
我地非洲人見到真係嘔血

一面仆野一面抽

睇圖打丁已經

大爆死，完
屌佢老母

兄弟

一符大爆死？

所有儲嘅石冇撚晒，冇心機了
今晚先放垃圾臭閪活動禮裝上support list

儲左3石？

課佢老母臭閪唔裝修啦

單半啊

嗰劇情開頭真好正

我咪又係30抽得1425禮裝 睇開啲啦

有BB就是正

一加入就310

單半咁少都叫爆死

白生你都係想我死嘅啫

有配音

窮撚冇錢啊

比你講得多
見到彩圈個心都離一離

寶五左？

10抽 24 05禮裝 有凜J都好

第一次心雄爆死

1符爆死？

補左20抽
以前唔會抽落去

課金

你十抽中仲嘈

平時人地1符15星白貞

如果第30抽中我會好開心
依20抽好似絕望咁不斷蠶食我個內心
點解唔展望未來呢

仆街
打主線炒車

大量位 求好友
100,102,476,115
加左講聲

頭先1抽爆死
好難玩

CCC攻略

加左 同你個名一樣色 井字頭

100100271883

加左講聲

32回合 係好玩既

同醫生吹完B叔寶3即刻寶4

做乜撚

成班歐洲撚屌又曬

又中。

又要課金

求雪城B叔好友

潛個水睇劇情推咗90個回覆，成班課長

100,103,954,063

最後一個位

申請左，艾莉安納

求加好友一齊刷 最好有活動禮裝
我有突滿3同4星個張
100,100,863,583

忍耐！

加咗

Diu今次有啲難

我未驚過

睇完主線先

諗住前面放鬆打廢嘢，點知一嚟就挑boss機

直接雙玉藻前磨過去 仲可以全加成咁去打

爆死咗，弟兄們有咩建議

本多終勝

今次體感如何，幾單寶2？

30抽連出2隻

10抽得張禮裝 垃圾驚

燒！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

10抽學人講5星

得張四星禮

一隻伊莉雅都無⋯⋯

新手狗衝主線玩event 有無巴打做個朋友幫下手
100 102 693 819

其實邊關難，打到高文都未見有問題

一開活動就好多新嚟手足

你試下拎種火果隊去打就明

我唔會輕視對手

白貞

一個禮拜前開始玩架喇, 豈料咁快event, 仲要終局後先玩得

U skip劇情

又要等

頭70抽得1隻新4星+拉二
課左1單後 即出3隻今次pick up 既角色 +恩奇都
Total:90抽 4星 x3. 5星x3

終於到我歐返次

5星5隻下話

打BB就用左咒

直播冇人

嘩屌 d大佬開始上水 潛先

唔好借啲意打少兩隻喎

唔中！

可能我表達得唔好
總之就新4星x3 拉二 恩奇都 新5星

潛啦潛啦

大猩猩一拳暴擊車埋去20萬，再車多拳20萬即刻收佢皮

無呀全部睇晒
以前玩日版唔識睇, 而家終於有得睇返
打到第六特異點

加油！
唔得就食下卡士蘭

識玩一定睇劇情，唔睇劇情去隔離版

我強逼症要上全加成用紅A打

啲契弟平時就潛水
一上水就po自己有幾歐

啱，依啲要清算

清算名單
ksum
Paul

唔搞list啦，搵人採購武士刀畀佢地自栽就得

下個post頭順便加埋

@千里

迷唇隻隻都唔即死係即死隻孔明

中埋殺生院就310

天誅

平時又乜又物 但齊角

第一日識佢咩

你個fd

你都要清算

我得好少5星咋

英雄所見樂曈

我都係

2單寶3

想點?

係囉 平時多D上黎吹水啦
我地post睇慣千里唔怕比人曬

平時得你班MK仔圍爐，凍少少就死post

專業D改埋做連登用語

有冇人有4星突滿禮

成班歐洲撚屌平時潛撚到地核，一歐就上撚晒水，皇天擊殺啊！！！！！！！！！！！

我有，但你係歐洲撚屌之一，唔想借你用

完全同意

岩，擊殺埋你

冇石又冇符，安心又愉快

Mata轉目標啦 唔好針我了

你5抽寶2，應該冇人破到你紀錄

唔知由幾時開始，熟悉嘅萌新千里變咗做歐狗

U都是歐洲撚屌之一

都話唔係五抽

大棍大棍毆死你班撚屌

added

歐洲人！！！

U !

係

非

洲

人！

送咗13石，大家可以開抽

你bo2

中 !

原來passionlip金色抓係手黎
以前睇圖一直以為係蜘蛛腳

我廢事劇透盡量唔睇日服人設

愛的抱抱

抽完寶2轉池十抽多隻金閃

屌撚晒你地班歐洲撚屌啊

1001

非洲人圍爐區

歐洲撚屌詛咒區

三單得3張金閃禮裝，真係。。。

俾上面班撚屌抽哂

撚屌你好啊

好耐冇中過五星

弟兄們，最後10抽，可以集氣 ?

醫生分我歐氣！！

又例咗15石落海，都係返日服刷箱算

懶人包應該夠用

齊格飛！！！！！！

突然覺得自己好好人中硬殺生院

寶2金閃

非洲的命...

寶3齊格 ........ 全部歪返黎

方才寶2啦

醫生說好的歐好呢

希望你快過我實4

實 = 寶

冰魂有寶二莉莉絲，燒啊

有心殺賊，無力回天！
既生非！何生歐！

活動主線愈推愈想課金

見到劍仲以為係鈴鹿...

你都係撚屌之一

我都想要東山

如果搶到1001，我就再課一單

即時冇人推post

正面迎接1001

大爆死仲係撚屌！？

千里拯救我銀包